1128 1208 有集會

可唔可以用人數話比我知呢場革命未完
話比我知大家仍然無懼打壓仲敢行出嚟
我唔驚比黑警濫暴濫捕 但係我驚大家放棄
一放棄一停下來就會咩都無 所有血都白流
一齊做連儂牆
一推文宣 推行動post

push

推

幫推

終於有聲氣

會員注意#33359 一日連開幾個post 去洗版。
推行動post先，聽晚見